[扮工動物園] 假如我是真的之星期三

我是真的

今日咁早

噚日都係咁早~~~唔駛湊返學可以早啲

香媽門姐早

gundum

最近又到返香媽開PO

俺はガンダムで行く

一向都應該係香媽開嘅

隔住個芒都覺得臭

因為早咗

joson

係地方嚟咩?

原來你同我一樣係關咗個高登emoji 功能嘅

明天假

石Q嚟

巧kai針

各位早~

證明你未睇ready player one

又開始放四日！

屌 原來係emoji
我開扮工mode

大家早

ガンダムで行く係揸高達去
どこへ行く就係去邊度邊度

無睇過

開工mode+1

Joson!

呀~~忘記咗個で嘅用途

套戲target係80後有打開機嘅人

開始追小說..噚晚成三點瞓...而家好眼瞓

早阿~~

JOJOJO~~~

早晒你地
如果有得拎星期五假就好

HAPPY~

有打開機呀~~~~但無打gundam

可惜沒如果~只剩下結果~

如果我說 愛我沒有如果~

想睇

可惜不是你 陪我到最後 曾一起走卻走失那路口

我都想睇

早啊

好睇.?

e key 乜

好撚好睇

聽聞幾好

屬於我的昨天之前的結局
我決定我的決定

靚女姐姐早晨

ahaaaaaaaaaaaaaaa

唔係gamer可能會差少少

btw呢個po有個人個名好煩
搞到我個腦全日都響起「以後就不知道」

我平時...冇打機...

而我不知道.....

留言姐早啊 今日把口咁乖

還以為你心裡對我又想念啦

who~wow

當一切回歸安定 慢慢適應
新一章回大概更茂盛

此生 此愛 此刻揮霍 揮霍我的色彩 在你的天空

新人報到 有咩要注意

平時都咁乖嫁啦

隻揪囉

留姐你太後生
等呢到啲哥哥姐姐解答你

圖

自貼先

自貼近照一張唔該

聽住先

BB早

淪為行過寵物 貓狗了解我的淒慘
失寵後不往後退 妳挑選了誰跟妳一起玩

脫

我只係識Aha首歌炸

冇著的

wow 裸ching

又幾年前嘅相

重讀著你的告別信 抑壓而暗湧
雖不信寫的話 竟可以這麼重
但再哭亦無用

亦都冇裸

岩岩俾人斬

都未開始到90後嘅歌

交保護費

如我知錯 可否乃念最初
再苦都快樂過 要告別懲罰我 怎可

邊個敢斬你啊

邊位係大佬?

冇著...唔係裸咩..

我~

藝術既野

收開幾多?

這些年望你緊抱他出現
還憑何擔心再互相糾纏

JOJOJO

10皮

早呀

你又邊位

請食m記

你又唔幫我買野食

你唔係今日先黎咩？

大佬嘅跟班...

電視都有教機會可一不可再

細佬?

當你喝可樂當你吵

大佬?

wow 靚女

9999

相信一個他 深愛一個他
偏偏太害怕 每日每夜晚
看著聽著都有他

hihihihi

太平

細佬都不如

你邊位

報三圍！

who借?

前日病到七彩果條友
琴日退燒去睇醫生
醫生話係扁桃腺發炎

説好的麥樂雞山呢？

表現討好的雜技 不惜更改性格都想配合你

高手 好耐無見

食抗生素?

留言姐是最好的

多謝自貼左嫁啦

說好的脆香雞翼山呢？

有呀
開左七日
醫生話食左兩三日都唔好就應該係病毒作怪要覆診
但ok嘅就食曬七日，細菌果d應該無乜野

你落左咁多錢格唔驚咩

唉 某人唔買 冇啦

終於去睇醫生

上面自貼左 自己睇

不能握的手 從此匿名的朋友
其實我的執著 依然執著

點解你會知

無啊
佢前晚收工返到屋企已經咁
琴日老早去掛號，一掛叫佢五點九先去睇

Ahhhhhhhhhaaaaaaaaaaaaa

岩岩餃姐收我9999但你BB開我10萬 發啦

因為愛 所以愛
珍惜在一起的愉快

今日買完影相比你

佢就發 我就繼續捱

無啊 其實我跟另一個大佬㗎
餃姐都唔識我

因為愛所以愛
溫柔經不起安排

你諗飛鴒定搵快騎比我?

食幾家茶禮 識食

我叫佢就唔識
醫生叫佢就ok

我都要捱

姐係要你去做醫生

會去睇醫生都好啊

你班冗員

嘩...收左我9成

張西

你既手下唔錯

姐係你係狐狸?

只想愛你 好想每天睜開眼睛就能看到你 我知道我偶爾有一點任性

餃餃餃

自貼

我係松鼠狗，唔巧意思

對唔住

貼自拍, 報三圍

而我不知道爆胎占老婆 是誰

我收

佢稞照都貼埋啦已經

1..hihi

退燒先反而去睇醫生

係..冇收錯人.

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

男神

係既好出名既香媽

未報三圍

浮浮浮

我收順啲, 就88888

目測係10，10，10

自己估下啦

對唔住 邊度出口

嫁女?

垃圾一件 可以唔洗理

感激車站裡尚有月台 能讓我們滿足到落淚

香媽想唔要我地邊個啊

明明就他比較溫柔
為何還主動把手抅

訓醒已經退燒
咁都要睇一睇嘅

bye

巧可愛啊

10係圍定直徑

這秒針 轉個彎
繁華極短暫

我要用手先驗得出

門口直行轉左再轉右, 嗰度有部ATM

直徑，mm黎

保護費都可以講意頭㗎啫

你想嫁?

唔想住，我仲想孝順下大佬你

10mm........

心意嘅嘢好隨意㗎啫~~~33333 or 66666 就得

多謝

正呀喂

門口直出馬路黎

可唔可以抱下你

早哂你地咁多個

可以啊

杯哥早

留言姐早

杯杯早

一定軟淋淋好好攬

AHA~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

好想番屋企訓教

So qqqqqqq

杯

冇曬人既.

驗眼

會發燒，好很辛苦

咩事?

人在

你養既？

其中一隻係以前養

係到

我都好想 快d放工啦

而家呢？

佢叫波子

死左

發現原來bb出左世後，少左同james 影相

男仔?

如果當年同佢影番多D相就好啦

厹

我....問下JA...

大佬

A HA~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

妹妹

我都係厹

影BB同JAMES 合照

Hi 波子

而家仲好掛住佢
佢算係同我一齊大嘅細佬

Ai yo 仲要wink!!

飯爸

揮完手就忙到依家

點丫灣荃

aesso $2.2 都唔關你事

我以後多左個大佬照

我大佬又潛左水啦，照我一振啊唔該

浮浮

唔得 我大佬只可以照我一個

[img]圖片網址 [/img]

aha姐誘惑我

高手
做完一輪野我又返黎啦, 我又潛水啦

Tree Tree

你係樹, 車見到你會避, 放心

+1

不過我返到屋企應該唔想瞓覺

come on~~

食飯喇！返上水喇~~~

撞左都唔會犯法

話說黑帝娶香媽既時候 金器有幾重
利申：終身不娶
利申：我愛金粒金條

黑帝系?

黑帝=香媽老公

雖然我地相認多日, 但我都係系..........

又打錯

又一段可歌可泣既兄妹嘔血愛情故事?

有情人終成兄妹

有無睇過starswar

見到有張新人結婚相啲金飾多到隨時250/500克金條咁制

你打啱之後我仍然唔明...

成朝就係度諗同門佬去名古屋有咩食有咩玩好開心

門佬

problem?

so sweet

幾時被私有化

七年前到啦

好好啊

食完飯上水

其實佢好辛苦就真嘅
返工又要用腦
收工仲要對住我

咁又真係幾辛苦

或者對住你係開心放鬆呢

梁國雄

出現

好眼瞓

就收工

留意時間